建議連仔自動隱藏或跳過只有單字「推」或push嘅回覆

咁樣會易睇好多

推

建議連仔自動轉換有單字「推」或push嘅回覆做「我冇野講」

認同
整個掣可以skip哂推post嘅回覆 例如 push 或者 純icon
追post會方便好多 有時1頁得幾個回覆有用
又或者整個掣俾人推post用 但係又唔會佔回覆位置

而家已經夠多啦